香港虛擬銀行，眾安(ZA) 銀行，係紅色資本。ZA BANK送你1000蚊出賣朋友，被朋友出賣一蚊都冇，蝕埋個人資料。

本日，多個媒體推介並表示用ZA BANK(眾安銀行)收取政府發放的1萬元津貼的銀行，可再獲1000元，事實又是如何呢？其實想要優惠原來不易，首先必須要推介兩個朋友，而朋友被出賣，更是一蚊都冇，蝕埋個人資料。

我們細看條款，原來這多出來的一千元，也來之不易。要得到額外的一千元，首先要是未登記過的新用戶，另外還有三個重要手續要做：

1. 新客戶以邀請碼「 WANT11K」開立ZA Bank賬戶。

2. 新客戶必須在14日內邀請兩名朋友開戶，可獲400元現金回贈及進行下一步。

3. 如新客戶再選擇ZA Bank為收取政府發放的1萬元津貼的銀行，可再獲600元現金回贈。

這個＄1000 的領取手法，其實有點取巧，一來介紹朋友的獎賞本身就是「無上限」，介紹 1 個有＄200、介紹 10 個就有＄2000，故其實最終 ZA Bank 鐵定加碼予介紹人的，就只有＄600。

另一方面，被介紹開戶的兩個朋友，由於用的不是「萬一」邀請碼，只能夠在開戶後得到早前公布的 2％ 定期存款加息券，而在政府派發現金時則未能得到任何加成，變相其實令介紹人背上了「出賣朋友」的罪名，著實需要留意。

A: 用我邀請碼登記啦，有1000蚊呀
B&C: 登記咗啦，點拎1000蚊
A: 係我拎1000蚊呀，傻仔

岩岩拎到牌嘅虛擬眾安銀行（ZA bank），定存利息竟然高到6厘，搞到我都扯扯地。

再睇多少少報導，原來佢開戶同平時認證竟然係要人面辨識。

一講起人面識別，即刻諗起大陸啦，點知睇一睇背景，真係紅色資本黎。

唔該廣傳出去，又人面識別又紅色資本，梗係要幫手叫大家瘋狂幫襯！

咩「竟然係要人面辨識」
全地球嘅銀行remote開戶都要人面辨識架啦
屌支資ok 但唔好咁井底蛙得唔得

人血饅頭

其實篇野我係抄人，唔係我打

剩係支那兩個字已經係靠害

係

不過支資就不了

純粹想問下佢用我哋啲個人資料去做咩?

push this

佢問題就係對間銀行冇信心
已經夠死

推

有冇得唔出賣朋友淨係攞600

屋企人

拎你啲資料去賣都唔至200蚊

賣俾邊個？買完之後買家會做咩？